乜都冇所謂啦

好多人都同你一樣，過緊啲有軀殼無靈魂既生活。
BTW，當社會重建時我地就可以過我地心目中理想既日子。
加油！

毒